發現一齊十年以上的男友叫雞，好想死

點解要咁對我，好想死，真係好想死
你班雞蟲有另一半仲要咁玩法係咩道理
點解我要受到咁嘅對待，點解
點解？

分手啦 10年都去叫雞
結左婚廿年都一樣會咁

去驗下身好wo

分手啦
呢d野有第一次就會有第二次

都係身痕想屌下其他女人西 最愛都係你

分手啦 叫得雞已經無左道德底線

分手啦
一齊落去無幸福

佢叫雞係錯
不過要諗下佢點解叫雞
會唔會樓主問題
如果唔係係就

識得返屋企咪得囉

你條女日日出去比男人屌 你會唔會覺得識返屋企就得

一次不忠，百次不用

你如果係死都唔俾sex個類真係冇得怨
如果唔係就分手啦

去邊度叫

你滿足唔到佢咪要叫囉 你又死魚又唔識玩體位 望到你個死魚樣 旗都扯唔到啦

屌左你十年屎眼
去屌下閪都唔得？

會

你點發現

被中出?
驗下身先

你明明話過好睇唔起要用錢買Sex嘅人
點解會係咁？
我好辛苦好辛苦，個心好痛

扮出黎既姐
肯定叫唔只一次
快d去驗個身 然後飛左佢啦
留黎無用 除非你接受到佢叫雞既姐

分手啦
叫雞嘅男人信唔過
佢根本無尊重過你

唔係咁對你 係咁對任何一個佢嘅女人 人嘅問題 亦都係你嘅問題

保護左自己先
分手之後去驗身
如果佢仲係愛你自然會諗辦法氹返你
之後如果佢承諾唔再叫雞 你咪考慮係咪要原諒佢一次
否則不要也罷
證明你地之間再拖落去遲早都係玩完

唔夠愛

你地性生活夾唔夾先？

屌
你地本身有冇先？
如果冇，10年佢都頂到，直情要打塊豬牌俾佢
如果有，通常呢類仆街都係有前科，可能係你唔知

佢同隻雞瀨閪濕吻完 轉個頭見到面就錫你

斬纜

點發現?

成班女人叫人分手
只可以同你地講你地另一半70%都有叫雞

番幾份工先知呢個世界幾多雞蟲，外表勁乖仔都會叫

利申怕污糟無叫過，所以埋唔到堆

叫咗十年？
同時發現自己係雞？

叫隻雞都有錯?
點解你唔諗下自己有無問題?
條仔哂錢去叫雞都唔屌你

檢討下啦臭西

揀靚仔預咗啦

你老豆唔射落牆就有錯

出得黎做野就知十個有九個叫雞
淨低個件係諗緊叫
完全冇樣睇 毒撚會 結咗婚嘅都會
睇開啲囉如果真係愛佢

就算樓豬有問題
叫雞就唔係錯？

痴撚線叫雞都可以講到大條道理咁
你班人渣真係好嘔心

拍左拖叫雞係仆街。單身叫雞我覺得冇問題

On9 斬腳趾避沙蟲
講真 真係要叫雞 同兄弟講聲借幾千叫夠五次都得
樓主 分手啦

叫雞真係好撚on9
落老蘭大把免費雞啦

物以類聚，人以群分

佢去叫雞
你去做雞

問題解決

樓主分咗手都唔好對下個男人有太大期望
十個男人九個滾

絲打唔好再睇呢度d回覆
連登係雞蟲集中地黎，成班賤種只會喺度講歪理同幸災樂禍
我係過來人，好明白嗰種委屈同絕望，有時幾年都未必睇得清一個人
真係第一件事分手然後驗身先，確保自己冇事

gay

樓主都唔答佢同男朋友有無啪

十年話少唔少，慶幸未結婚

樓主一直都唔答

相當可疑

其實我好好奇,點樣發現男人叫雞呢？
通常係個男人自爆定係點

無論有冇都好都合理化唔到有另一半仲出去嫖
未玩夠就唔好拍拖，覺得性生活唔夾就分手
而唔係咁樣背叛同傷害人

做左10年免費雞,唔係諗住繼續掛,飛左佢重新出發啦

我發覺呢度啲人真係好痴線好歪理，講野唔撚使負責任咁。就算條仔有冇同樓主屌過阿，又或者樓主死魚阿，都唔應該叫雞啦。樓主，認真一句，飛左你條仔啦，呢個世界冇話冇左邊個唔得。

呢個事實
上面個班人一係就仲讀緊書未出黎做野
一係就女人
男人真係差唔多個個都叫過雞
差在繼唔繼續叫落去架咋

重新出發咪又係做第2個人既免費雞
唔通由免費轉收費

第一樣要做嘅嘢: 驗身

你冷靜落嚟諗下你接唔接受到佢叫雞，接受到就繼續，接受唔到就分，唔好信佢講話唔會，come on james, 有乜可能俾你發現咗就唔再叫

另一樣嘢，就算係死，都係你條仔死先啦，而家係佢叫雞，做乜搞死自己，係都隊死佢啦，唔好咁傻

1.驗身
2.快d分開，你付出既十年既時間，浪費左既青春唔好再諗，即使再痛，做錯事係唔可以原諒
3.要努力回到原點，你十年願意比一個人，咁長情咁認真，將來一定有人識欣賞你
4.多d搵朋友/屋企人，就算唔想比佢知感情生活，都要多d同佢地交流同玩，當係其中一樣忘記佢既方法
5.一個人都可以好好生活落去，當然我相信樓主只係暫時單身，你會搵到個好的人
6.傷心係一定，但搵野麻醉自己，當然唔好壞方法，笑片煲劇聽d開心既歌會有幫助
7.你永遠唔係得自己一個，身邊有好多人一樣關心你

唔叫雞點解決性慾

分手

歪理仲要紅字show出黎
不過樓主都係要驗下身先

好正常一樣野
喺屋企食住家飯食得多
間唔中咪搵一次出街食

係你條仔柒姐咁都比你周到
根本幾乎每一個男人都有叫過雞
又唔可以怪哂佢
倒不如檢討一下自己有咩做得唔好／唔夠

十個男人九個滾，一個仲諗緊
滾唔一定叫雞，可以偷食之類

咁多雞蟲入咗呢個post嘅

樓主接受唔到就快d飛 叫雞同吸毒、自慰一樣，好容易上癮，識好多人無咩可能戒到

除非你長期係佢身邊睇住，但對佢黎講， 咁專制只會加速感情破裂，自己諗啦你

唔一定係樓主做得唔好/唔夠
有啲男人就係有鋪心癮
想同女友/老婆以外嘅人扑野
冇得解
佢玩夠自然會唔玩
不過我見好多男人由未結婚玩到結婚後都繼續玩

10個男人9個滾 剩返一個仲諗梗

呢句嘢係真 自己諗啦樓主

事實係個社會好多雞蟲
好多你以為佢係好爸爸但其實都會叫雞

大家男人應該明白
呢啲嘢根本好平常

有幾出奇 身邊識好多結完婚 個B岩岩出世都繼續叫雞啦
當然都真係有人玩夠修心養性嘅
但極少囉

我覺得都關事,我諗如果樓主唔比條仔屌,條仔又唔出去叫雞,可能都已經分左手好耐,
唔係無呢D男人,不過老實講,一定少,
我識2,3個朋友都係條女唔比屌,而2年內分手,
又有另外1朋友條女唔比屌,去叫雞,嚟解決自己性需要同以呢個罪惡感去援和女友唔比屌既失落(當時人親口講),

不過我覺得樓主如果唔再信個男人,或者對叫過雞點都有抗拒,都係分手啦,
重點係信任問題,
就好似大家都預所有餐廳都污濁,但當你食過一次加"料"飯之後,你以後就唔會再去個間餐廳,

清啱

尤其老婆陀B個時
根本冇辦法唔叫雞

決定分手，呢段感情返唔到轉頭，只係要時間去沖淡一個曾經咁親暱嘅陌生人。
琴晚到今朝好多下諗唔開想死，究竟係咪我嘅錯，但諗下諗下做咩要怪自己，明明錯。嘅。係。你。
我會好好過生活

痴線啲雞蟲多撚到，咁多負評，如果男女互換一定全部正評

行轉雞場就會發現叫雞既男人係冇樣睇
西裝友潮人連後生靚仔都有
平均質素可能仲高過街外

識返屋企就得

你搵第二個，咪又係會叫雞

我會寧願佢分手囉
叫雞咁污糟 無論係思想定生理上
樓豬唔比屌
條仔叫雞就變左啱架咩

你去叫雞嘅時候唔係無諗過我發現到的話個結果會係點，但你仍然選擇去做傷害我嘅野，口講幾愛，去到談婚論嫁乜都係假，到我一下一下揭穿你嘅大話換來嘅係你惱羞成怒發返我脾氣話去過幾多次又有咩分別。你最愛嘅係你自己。

點發現？

屌你老母你條柒頭原來唔只係仇女撚重係雞蟲同cheater

樓主可唔可以同我傾下
我係同路人 我都係岩岩發生緊同樣既事

愈正經愈唔似個d根本最多出現係個d地方
唔洗去叫雞，你當個景點參觀下兜個圈一定大開眼界，唔係d女，係d男人你勁多係d健康/好好先生/老實人樣，幾多歲都有

一樣 佢放自己係第一位
口講幾愛我 話其他係玩
咁我呢？我放佢第一位 我放自己係第二位咋
點解咁對我

我都睇唔起
所以一向係交友apps 搵free lunch

屌你老母又係你

絲打食咗飯未？

真係好撚多雞蟲
有哂仔女都可以去玩

果然冇錯，睇child登係要帶腦睇，如果唔係價值觀比人搞到亂嗮。

識玩一定交友app,最多都俾房錢/食餐飯
不過好多女都係會食飯AA

利伸：單身

有問題講出黎解決
唔得咪散
叫雞係無合理解釋
存心呃9人+晒人時間

死開啲啦雞蟲
你呢啲咁嘅仆街又要屌閪又要仇女
社會垃圾

我唔叫雞俾d 同事話我唔正常
大部份男人都叫過
就我識既黎講

好多人問點發現，點發現已經唔重要，只能講好多野整定，身有屎嘅你唔好諗住可以暪一世。

叫雞既男人都係垃圾

西係溝番黎屌

點解？因為佢唔覺得叫雞係一個問題囉，咁咪話係玩囉，你忍到嗎？

咁你條死魚想點？比你餓一世？

叫隻雞姐 咁撚 小事就分手

支持你樓主，好好過生活，我都有個朋友，佢就冇叫雞，但經常出去食女，我都覺得佢女朋友好慘，發現咗係好事

無答過呢十年既性生活係點

自問唔係完美女友，但無論樣貌談吐我幾時有失禮過你。你就竟然咁捨得為咗啲雞冒永遠失去我嘅風險。
你。的。而。且。確。好。愛。我。

咁多道德高地撚入左黎

就算真係係男人都叫雞
咁咪單身 最多同啲靚仔拍下散拖唔扑
又唔係養唔到自己
性需要依家有啲玩具一分鐘就黎到
呢個年代仲用「你唔接受就無人要」嚟威脅人
有衰過無嘅點解要同你一齊 攞苦黎辛咩

你都痴撚線，我幾時有仇女
不嬲淨係針對你班港女

十年都唔比扑 好難唔叫

樣貌談吐關撚事 床技了得就話姐
十。年。啦。係人都有性慾

好賤

樓豬抵撚死
十年前瘋狂姣仔收兵當失憶
十年後男友解放就要生要死

但會上身

同我一樣
幾間公司，班友一得閒出差就叫雞，叫到去越南
叫我一齊我話不了，佢地話我gay

佢日日都叫？

所有雞蟲長命百歲，百病纏身

去叫鴨 拉平佢

我d同事同fd都自稱自己冇叫雞

咁又唔洗死
睇開啲
大不了分手

證明唔夠close姐

咪用葉念森啲垃圾戲嘅對白啦 講出黎唔醜㗎咩

其實如果唔係叫得多，咪算數囉，你又唔係大波

每星期我一唔喺佢身邊就去幫襯，有時幫襯完直接來接我收工，咁仲叫唔叫多

你要清楚雞既好靚女
而且多水、好容易就高潮。
當然首先要比得起錢

男人三妻四妾
女人三從四德

男人的事⋯能算偷麼

讀書時代 幾個男同學仔去澳門，人地就去打令食越南妹，我就去回力賭場開大
到宜家返工 個拍檔 包二奶 叫雞乜都齊
仲成日問我做乜唔結婚 心諗 結婚黎做
你咪一樣去玩

叫雞唔代表精神出軌

痴撚線 洗唔洗咁

屌 碌左十鳩幾分鐘個post 都睇唔到樓主同條友有無性生活 仲講乜撚丫 邊個最愛自己仲睇唔出咩
佛都有火呀

正常男人都叫過雞

就係好好先生 老實人 食唔到免費先要俾錢

樓主點發現到㗎。聞到佢身上有陣雞味？

點解我要喺度宣洩情緒，因為我唔敢同身邊任何一個人包括屋企人講，我真係好辛苦好辛苦，個心鬱到一個地步好似有舊大石壓住咁。
一齊咗咁長嘅時間，大家屋企人都對對家好好，到呢一刻我仲幫你諗緊一個大體嘅分手原因。

我只係睇到好多人將叫雞理化

洗鬼分手咩。個個星期屌兩次佢咪唔會去叫雞lor

Luke

有乜問題？咁事實佢又冇講錯

合理化 打錯字=.=''

見身邊幾個女仔朋友講（已婚有小孩）
有邊個男人唔叫雞吖
最緊要識得返屋企
我問到你有冇叫雞
你唔好大方咁認有
叫雞比錢解決就完
二奶有感情先最慘

相見既時候

你交代返你同條仔依10年既性生活情況先

上高登連登咁耐睇親類似呢啲Post我都會同情事主，慶幸自己唔係女主角，點知今日角色輪到我。

同意，所以我唔洗叫雞

一路唔肯講自己同男朋友既性生活, 係咪根本你自己同男朋友1個月都扑唔到1次野

嘩屌，咁樣簡直不能原諒

性生活點應該係佢講唔係我講，依加要食外賣嗰個係佢。
佢口中係好滿意，咁得未。

認真，唔係話想落井下石，但係都真係想知你同你男友十年黎既性生活係點。
唔係話性生活唔好，或者冇就合理化叫雞。
但係呢個係其中一個誘因。

你咁諗好d, 好彩既係未結婚

我見過更多結婚後悔既

如果佢對你都唔錯，愛你
其實唔駛分，講明再發現先再分
你地拍左十年，你年紀都唔細啦，放棄呢段感情就total loss

叫你唔好分主要因為如果你搵下個，其實7成以上佢都係雞蟲

你自己諗下

有啲女人生完仔後
成兩年都唔肯同老公做
老公可以點？

大撚把人叫過啦 睇住fd ig慶祝 2年快樂 心諗你條仔成日出去搞女

你話唔係我嘅錯，係你自己嘅價值觀扭曲咗，你話你願意做任何野去挽留去改。
我好憎自己竟然曾經有願意再次接受你嘅念頭

如果我條女日日屌男人就得

都十年啦，唔差在比多年機會佢睇下點

叫雞同出街食飯一樣，没事兒

連登多雞蟲,講來晒氣

你唔講人地點客觀評價?
點樣好滿意法?齋吹都可以口講滿意,實際想屌閪

叫你老豆出手
食飯時

我見到佢入咗雞竇呀！

其實呢到算少，因為好多都仲讀緊書無賺錢，無咩能力叫
出面比例仲多

七成好保守
物以類聚 你眼光係咁 下一任都大機會係
既然現任同下一任都係 緊係留現任

最討厭就係你呢種女人。係啊係合理化唔到，咁樣傷害人我都覺得唔啱，但我一啲都唔覺得樓主冇責任囉，自己 另一半出去叫雞責任就係哂佢度 咁就代表佢一啲責任都冇？
永遠淨係識怪人背叛自己，又唔諗一齊咗十年做過啲咩行為而導致依家咁

男友叫雞好心你就煮飯做家務等條仔叫完之後番嚟有得食

你10年都冇比飯佢食
唔叫外賣咁食咩？

但佢選擇幸福，每朝係你側邊醒

呢度child登 講就兇狠
出面食左唔通要放上fb ig 咩

你每次講你知邊個邊個同事朋友背住老婆女友出軌偷食，覺得佢地結來都唔知做乜；其實我心裡面每次都覺得好彩我有你，我地經歷咗咁多，依加嘅你唔會咁對我

講真都係你講片面之詞
叫雞係唔岩
但問題你地兩個性關係係滿足
佢又唔洗係你唔係身邊先叫雞啦
由頭到尾怪佢呢樣唔好個樣唔得
點下你又唔得 話想要又話唔比
好啦 暪住你出去揾食又怪鳩佢錯鳩晒
但你從來唔撚諗下你過去點樣對你另一半

絲打 好好照顧自己

我估作為身邊支持你嘅人 都會企喺你嗰邊
明白你呢刻有幾痛苦 喺身邊陪吓你
唔會好似連登仔咁一味質疑你

不過另一個問題就係 你一方面好嬲佢 但另一方面你都仲好好人咁去維護佢 視乎你心入面對佢都有感情？畢竟都一齊咗十年

樓主值得更好 加油！

逼人搞gay 死仆街

懶有道理咁 話你知大把男仔係唔會滾 有底線
你要用佢堆喜愛夜浦戲黎當真理 真係得啖笑 仲要懶押韻

拍左十年 有問題散咪又係比人屌浪費人地青春
如果樓主做得好好 而男朋友走去叫雞真係正仆街
利申 反對叫雞 亦無叫過

記得去check下
分手 唔好返轉頭

好污糟 call完g就搵女朋友
點解一啲羞恥心都無

我已經做得好好..真係好好..點解你要咁對我..

冇話幾多年感情就一定要原諒，每個人道德底線唔同，我就一定零容忍，再信佢只係俾多次機會佢傷害自己

點好法先
你又唔交代性生活

以前同條女每個星期黎三次已經搞到想打飛機既慾望都冇。當然佢好容易就高潮 求其插兩下就噴我條鳩出黎。

絲打好多謝你..我心裡面好矛盾好掙扎，但我相信離開係目前最理智嘅決定

咁佢屌得男人多想屌返女人ma
原諒佢la

可能你真係唔滾，大把我就真係有保留
喜愛夜蒲冇睇過 呢個對白係吳彥祖，古天樂個套單身男女聽返黎，係杜琪峯做導演
所以開頭你話乜鳩葉念琛我都諗左陣

叫雞唔俾錢，咁咪唔係叫雞囉

唔好咁絕。通常D女第一次都會選擇原諒。

依加對眼喊到腫哂，屋企都唔敢返，怕屋企人擔心，喺度覆到電話無電再搵地方靜下諗下野

🙄🙄🙄

叫你含撚又呀支呀左，口爆又話唔得，我唔叫雞對唔住自己啦

我發現當下已經唔知第十次定第幾次

使咩諗理由
你又唔係唔肯比佢
咪直接講佢去滾囉 等啲三姑六婆屌下佢唔好咩

事業無成 睇下點 明買明賣 各取所需者

有道德底線okay
只不過我想講要睇埋現實，如果年紀唔細，有無諗過分手後其實無咩好貨色比你揀？
下一個就唔係雞蟲？事實上好大機會都係
接唔接愛到單身終老先？

好多問題要諗定，上網叫人分手就易，現實比著個主角係你，而你開始人老珠黃，分手係咪咁易講出口？

覺得自己連雞都不如?

咁你發現之後有冇攤牌。or用咩黎威脅佢叫佢唔好去。

係好睇唔起要用錢買sex嘅人呀
所以好睇唔起自己

我再check返原來單身男女係早上過個套乜鳩喜愛夜蒲，我亦從來冇睇過，屌，原來係你自己睇葉念琛d垃圾 搞到我以爲單身男女係葉念琛拍

其實你男朋友真係好廢 叫雞都俾自己條女捉到就咪學人出去玩啦。

根本上連登求安慰就係好濕9

有攤牌，無需要作咩威脅，都係直接講分手

樓主幾歲

睇開啲

其實你怕屋企人擔心嘅話，證明你地關係唔差，直接講啦，你屈住又辛苦，佢地感覺到你有唔妥又唔出聲，又更加擔心。一家人何必咁多野收埋喺個心度呢

即係你地分左成10次手？點解你可以發現佢叫成10次咁多。佢係咪同你講聲㗎

唔係求安慰，當唔想同身邊人講嘅時候，喺active user較多嘅討論區起碼多即時回應

加油 係時候學下自己一個 習慣孤獨終老 搵定院友
男人知女上一次拍左十年

絲打做人要狠心d,既然佢從來都冇諗過你，咁分手啦，放過佢亦放過自己，重新出發。

係我發現再trace返佢有咁多次

樓主多次唔肯交代性生活情況

一齊開唔開心都唔係你地會知既事啦

你班蠢閪淨係識叫人分手，以為搵第個就無事
事實就話比你地知下個可以更惡劣，你地覺得無只係發現唔到
講到尾接受到自己單身一世就ok啦

叫雞都有得trace返叫左幾多次

十年咁長
樓主幾歲

同一隻雞已經4、5次，仲有其他

接受到都唔方係咩好貨色
結論：比更差既男人埋單
加油呀 唔好走回頭路

你死先啦 柒頭

20尾

唔肯交代都諗到咩事啦
仲洗問咩， 得d耶撚先會結婚後先比

20尾都仲有市場既
但要快

佢應該有mon post吧，你所講都唔係事實

價值觀唔同真係好難話改就改
仲要佢係真心覺得有問題先會心甘情願去改
如果唔係下一次依然會有心癮去叫雞
你估佢身邊朋友同事會唔會慫恿佢叫雞？

點trace whatsapp隻雞?

都20尾
分手真係仲有人要？

樓主唔好再上連登
呢到啲人特登講難聽說話過你聽
你開個假ac係fb搵人傾好過

含1下?
轉1個pose?

直接用佢whatsapp問

35前應該都有既

估到啦 拍咁耐
你自己要有心理準備
你唔係女神級既話，埋身都係得番d 35up既呀叔
果班呀叔一係事業無成叫雞當食飯，一係離過婚有仔女
33歲以下既男人仲大把選擇唔會搵比人屌左10年既中女

祝你好運

你條仔都算失敗
叫雞叫到咁

成班冇女/有女唔俾屌/雞蟲叫樓主交代性生活 傻撚咗呀？洗閪同你地交代咩？要打飛機死返去叫雞/睇av啦，咪撚入嚟係人地傷口上面灑鹽啦，係唔係認真討論大家心知肚明啦

咪on9啦
樓主唔交代性生活點知係邊個錯呀

其實你地啲外人咁在意人地性生活做乜
性生活唔太協調唔代表你可以合理化去叫雞
有無諗過同你一齊左十年果個人既感受, 點解可以咁自私。
有鋪叫雞癮食女癮既仆街好心唔好拍拖結婚累人累物啦

首先無話唔支持你分，不過可能你唔同意...

你有無諗過你地性生活如何？

如果你發現下一個男朋友以前有叫雞又點？

如果你同下一個男朋友一齊，又發現佢叫雞咁又分手？

如果你結左婚先發現又會離婚？

我唔識你同你男朋友，我自己都贊成有刺又過唔到自己就應該放棄，不過如果你廿尾，想搵另一個會難D，good luck

一齊左十年....樓主你仲有本錢咩分左手仲有人要你咩？比我就忍

青頭就死撚開啦
識大把男人叫雞純粹為屌唔同女同發洩工作不滿
同平時性生活可以一d關係都無

咁你有冇諗過條仔同你一齊左十年因為你唔合作佢都唔好受,你同樣都係自私

Take care!
記得block晒所有聯絡方法
唔好俾自己心軟

出軌嘅人, 做過嘅野係有後果, 係有報應!

啲不停問我同佢性生活如何嘅人，我話滿意，你地就話「點滿意法？齋做唔bj就叫滿意？」；我話唔係郁兩下都唔肯，你地就話「郁一下？」要講到咁仔細去到最後咪想spin去到甜故部分

屌, 咁你咪分手囉, 分完手你鍾意屌邊個都得

可能感性部分都需要你暫時離開呢段感情
此終心入面嘅矛盾...伴隨住嘅傷心、憤怒都唔係一時之間可以化解
我估去到呢一刻 絲打你決定分手 都未必淨係因為佢去叫雞呢個行為 而係發覺佢未必係想像中咁愛你 咁坦誠去同你相處 原來佢愛嘅只有自己...係佢破壞咗你哋之間嘅信任

咁點解唔2邊同時進行?
做咩要分手?

我絕對有本錢，分咗手嘅佢亦都認同，多謝

所以你咪應該自己交代清楚
唔好等人地要自己推測

叫雞E家野 唔會得一次

你都講到協調唔到性生活令你咁難堪, 點解仲要令自己難做, 繼續一齊有咩意思？

你同條女拍拖得性生活?

檢討下

好心提下你
記住唔好提上一段感情拍左十年
咁咪有囉

接受到果個唔係癡左線就係本身都係爛燈盞

問咁撚detail
死毒撚真係好令人嘔心

有d野真係唔知好過知 叫雞有左第一次就唔會停，可能第一次真係你地嘈交，佢發洩下，之後就會上癮

有女都叫雞

除咗褲推測？

唔知點解睇到好灰....

雖然唔反對CALL G
但係有女朋友又唔瞞好D 俾人踢爆仲要發脾氣真係

唔知過多幾年我會唔會都係咁
前提係我要有女朋友

應找出原因

可唔可以做我男朋友

冇叫過 。
做左野四五年

咁你就唔好講咩協調唔到性生活男方有幾難受又剩啦 又要扮聖人又要屌
講到尾咪又係想屌閪 無閪屌咪出去搵滿足自己

大把男人叫雞，鬼佬都叫
你男友唔係衰叫雞係衰蠢俾你發現

樣都冇點除褲

唔係個個男人都係好似你咁諗

戒左

男人上青樓未必係屌西 可以係吟詩作對

樓主自貼的話我信呢度會有人埋單囉

你完全冇反駁過喎
唔協調咪出去搵
其他野佢覺得條女好咪唔分手
咁撚簡單

你唔係信佢呀

係愛呀

我都冇叫過
但我唔會話人叫雞一定係錯

絲打你所講「發覺佢未必係想像中咁愛你 咁坦誠去同你相處 原來佢愛嘅只有自己」係說中我心裡所想，呢刻失望、崩潰種種負面情緒occupy哂我成個人，重新調整自己心態要時間，我會努力，平時request更期會寧願扣錢都想盡量星期六日陪到佢痴住一齊放假，以後無需要了

出黎比我屌返獲當大和啦

無錯，我知道而我亦見到佢的確係咁

;’)

冇搵過個咪算好...算啦，識返屋企就得

比起CALL G 發老脾 同 虛偽先係問題呀化

你條仔真係仆街黎，好撚污糟

好，一切隨緣吧，有就有，無都無所謂。
我個心嘅一部份已經死咗

你地咁都得，咁屎都食得啦

痴撚線
如果樓主都有份喺出面玩既，我都尚且同意你既說法
如果唔係根本冇一個理由可以開脫到出軌既行為
佢男友一個成年人會唔知自己做緊咩既？定控制唔到碌鳩？
即係同另一半之間有咩問題唔係拎出黎傾、搵共識，而係走出去叫隻雞冷靜下？
講到佢好似俾人搵枝槍指住佢去叫雞咁

假膠，睇av打j 咪又樣

我真係無叫
我免費都食唔哂，唔會比錢搵咁dir既女屌囉sorry
不過有另一半就唔會再偷食，呢個我原則

真心一問。你捉到你條仔叫成10次雞，你覺得係你勁 查到佢。定係覺得佢廢 露出馬腳 先有機會俾你捉到。

樓主都就30講野仲成個以前d mk妹畀仔中出即飛咁

證明樓主男朋友唔夠有錢

李嘉誠 仲有其他有錢佬 不嬲三妻四妾成日搵明星搞嘢

佢老婆都冇同佢離婚

因為有錢就是萬能

你又知你食開免費個d唔係雞？

其實都唔少人唔叫雞既
多數都同我一樣怕性病怕污糟
或者平時都大把free lunch

其實我覺得男人唔一定會叫雞㗎喎。
我覺得係你自己喺啲乜嘢人，你就會識返啲乜嘢人啫。
我識親嗰啲friend我都冇聽過有人會去叫雞

祝你生性病

你試下從佢角度諗下點解佢要咁做...再一齊傾下

希望佢下一個會無咁識得睇眉頭眼額/睇得開完全唔介意另一半叫雞，咁佢唔洗好似對住我咁辛苦

免費唔dir 俾錢先dir

樓主一個post引曬啲雞蟲出嚟，畀負評嘅全部都係雞蟲

不過我又覺得如果佢哋兩個真係冇性生活嘅話，咁呢一個都會係造成男人去叫雞嘅一個risk factor
如果呢樣嘢唔去改嘅時候，其實搵下一個都有機會會重滔覆轍

平時搵啲興趣野做下。
就唔會個腦淨係諗住扑嘢㗎啦

而家係你唔識睇眉頭眼額 先俾佢呃左十年 唔講聲傻西都唔得

絲打留個tg交流下

無撚聊
老婆女朋友都dir架啦
全世界女人都是雞呀嘛

比錢就有得屌點都dir過要溝果類女啦

叫雞D人覺得 又未到吸毒咁嚴重. 無需要去改去變 根本就係basic human rights
所以呢 唔想講都要講 都係分手啦

真係好多男人會叫
利申：淆低

或者你講得啱

你識下一個男朋友

人哋咪又係當你做咗十年雞

打個和啦super

都未過30
分手執靚d搵個毒撚埋單都得啦

認真 樓主你諗下 你寧願你男友出軌定叫雞 出軌既個心就已經唔係你度 問題係你男友個心仲係你度 仲愛你 但性慾得唔到解決 就發生之後既事了

點為之dir? 比錢個個帶套隨時乾淨過你所講免費個d呀
講真，隻雞驚過你啦，人地仲要搵食架

經過真係好撚多後生仔入去
屌痴撚線

搞到自己生性病再傳比條仆街 ， 絲打

以為毒撚唔會叫雞？
愈毒平時無女仔接觸，愈大機會上青樓

價值觀不同 早走早著 好在唔係結左婚先發現自己接受唔到

我有講過佢冇錯咩？我都覺得佢嘅行為係錯，但唔代表樓主冇責任。一段關係有好既開始，甚至已經十年，但最後都係要分手，離婚收場，點解淨係識一味怪人，唔好好反省一下點解做就咗今日個結果

呢個世界冇話一個人唔過得

簡單講咪即係人人都上得，人人都含
得啦得啦我唔會阻止同鄙視你叫雞
總有人無咁既需要

打和啦打和啦

樓主唔正, 佢得唔到性滿足先會去叫雞

識有個婦之夫食仔，喺bb床隔離扑

老羞成怒 嬲呀？

咁你有冇諗過有d結左婚嘅人都走滾
唔通就係佢老婆有問題？
鳩痕就鳩痕啦講乜春樓主責任
如果樓主有問題都唔會行左十年啦

接啦

叫下雞都係到嘈
小小事都嘈嘈嘈
小事化大

識個有個大肚婆叫個sp上佢屋企幫佢含，咁又點？

搵食姐

話唔定乜口味都想試下呢

我條仔都係，見佢電話係wechat 同line 約，重download 埋tinder 叻仔黎

請得好
根本佢老公十年黎想屌樓主
樓主都唔俾
你唔想 點解要逼人地都唔想？
唔好咁自私啦
條J都有青春架
三十歲過左 就一日望住一日能力下降
再唔用就冇得用
樓主都死唔俾人屌
你男友咪出去食囉

痴撚線成班癲佬雞蟲將叫雞合理化
有另一半既無論咩情況都唔應該咁做啦下話 真係好肉酸

睇開啲，有咩問題？男人係咁架啦，你見到好味既野都想食，人既天性黎

專業人士？

根據luke巴打所講，呢d冇問題，因為免費

閱讀理解有無合格過⋯

答一句先
你有冇主動同你男友索過愛先？

有婦之夫食仔
好似仲難接受過叫G

睇掃黃新聞見新興有人妖 & 變性人
大部分男人應該未試過

孕婦

我係男 無叫過雞亦唔會叫
死雞蟲收嗲未？

又唔會無既
但真係好少

咁忙錄都係想俾個驚喜你 玩3p者

連性慾都唔識控制 同隻狗有咩分別

你個青頭就收嗲啦
同一條女一齊 但唔撚俾扑
又唔俾你同其他人扑
你會點？

你係處咩？

同情樓主，快啲去驗下有冇病先

Child登大把未叫過 唸緊者

男人講野都好信既

過左一段時間
唔好以為人大左 學識叫雞就係成熟啦 失敗者

佢本身有冇了解清楚伴侶係咩人啊？如果本身係咁，咁你自己唔帶眼識人心急想揾人埋單，咁都叫冇責任？
如果一齊後先變到咁，咁你同佢拍拖咁耐，甚至結埋婚都察覺唔到伴侶已經會有背叛你既想法，咁又叫冇責任？（一個人唔會無啦啦變化咁大，係要長時間既行為同環境因素下先有）
淨係識怪人唔岩，夠竟當結婚係咩？當愛情係咩？

你個嘢壞咗呀
仲講隨緣 幾有本錢都好俾人用左十年
人唔笑狗都吠

唔怪得你條仔鐘意你 夠天真

起一起底 見到你係時事台d狗 月薪有萬五已經要還神啦 充咩大頭

你鍾意點就點啦

搵錢旨在食

turnover
大把公司turnover億億聲

不過輸緊錢

我都係咁話..哈

好污糟

係既係既
萬五月入既巴打

男人去叫雞同港女去蒲食洋腸做免費公厠一樣
分別係一個俾錢一個free

貼張稅單出黎先啦 講咁多做乜撚

呢度冇人識你呀

男人愛同埋性係可以分得好開，佢哋屌閪係天性

你個case好大機會係你係性方面俾唔到滿足佢

可能因為你係耶撚、性冷感、死魚......等等
自己檢討下

但係條仔係愛你嘅，要發洩可以睇av打飛機，佢揀得去叫雞，其實都唔係好愛你，都係分手啦

瞞稅呀？

俾人講一講就沈唔住氣 post上黎證明D咩

拎個閪去賣仲好啦，根本大把男仔都叫過雞/搵ptgf，與其做人免費雞不如收錢好過，起碼可以買野氹下自己

方唔方便留個名等我通知稅局查下你呀
你連月結單都po得出黎，名都無乜所謂啦下哇
不過睇你都淆撚晒底架啦

點解你唔檢討下自己點解男朋友會叫雞?

話人前檢討下自己先,臭雞

死左去啦

咪就係你呢啲，一味淨係識怪人，永遠都唔識反省下自己有咩問題。同啲兒登仔一樣下下屌冇女，又話拜金又話雞咁，但又唔增值自己，永遠怨天怨地

就算Puppy love 讀書識落出到黎社會都會被男同事帶去‘見識’下，幾乖既仔都會變壞

世界上總有好男人既 大既十個有一兩個咁

收兵行遠d 假膠去高登

有女朋友去叫雞，死罪

可以好肯定呢10年應該都經常叫

十年同一年叫雞既分別係邊?

好男仔所謂既好係佢冇條件去壞，有條件又乖仔既真係冇識過

會叫雞嘅一齊幾耐都會叫，唔會叫嘅就點都唔會叫，下個會更好

就算冇條件去壞都好過壞咗嘅人

無罪推定原則

香港真係道德高地，叫個雞就咁

有d 九唔搭八
唔答人有冇扑過

油頭毒撚就算唔叫雞孝順好仔係冇人想理你既‘好’

俾名黎先啦喂 淆底獸

成個post群魔亂舞成班雞蟲意圖講到叫雞好正常咁，全部男人都會咁做

樓主比人單純叫雞背叛都可以咁多負皮

調轉性別會點

咁唔係下下咁極端去到油頭毒撚嘅

同埋有邊個男人冇條件去壞姐 最容易嘅叫雞只係比錢咋嘛

男人叫雞正常既

So what

肉體上背叛伴侶點解唔可以用同一把尺

男人大需求d件事會合理咗?

照下鏡啦，你根本滿足唔到佢

老蘭嗰班污糟過支那雞

咪係
雖則條女唔照顧條仔性生活係條女錯
但前提係條仔無出軌
一出左軌 錯嘅就係條仔

講到幾灑脫，你咪又係唔想知

係咁睇得開就雙方協定各有各玩識番歸咪得，左瞞右瞞做乜

而家樓主知道咗，屌鳩男方有乜問題

你講嘅嘢同男方有冇做錯冇關，只係講緊佢叫雞嘅動機

樓主唔比人屌 成十年喇
男朋友（ex）都不離不棄十年了
依家仲扮受害者，唉啲港女真係....

屌慣男人屎眼 轉屌女人都可以原諒既

Frequently?

Maybe. No way to find out the truth, caught him in red hand yesterday night.

我都覺
我之前條女都係唔俾sex
不過我覺得叫雞真係唔撚得
唯有日日打飛機
不過唔係個個忍到架

10年 叫雞

Sigh

合理化叫雞=錯
合理化女人無責任=無問題
如果十年黎樓主次次拒絕死魚零性趣
叫雞係錯
但會同情

明白你好傷心
就算你分手 難保下一個男人都係咁
畢業之後先知道男人滾真係物理現象
靚仔大隻斯文陽光男神毒肥咩人都有
我自己都唔敢答實 係咪一世都唔會

靚仔唔洗叫雞，有女送上門

忍

十個男人九個滾一個諗緊

Sex 係愛情婚姻既一部分
其中一個唔肯主動配合的話 都有責任
到時另一半有外遇/叫雞 唔好怨

我都想問有另一半又做雞係咩玩法

樓主星期五晚你試下去富士樓下一轉
睇下排隊搭Lift盛況
唔甘心嘅再唔係直接上去行一個圈
你就知道乜撚嘢類型男人都會去洗樓叫雞
知道你好傷心
不過事實就係咁
一係你接受 一係你死心
個世界係咁

立即解除SP 關係

Caught red handed?當埸斷正?唔係好明

揾錢

性生活做得好唔好先

絲打可唔可以講下點識穿？

你睇下比你老一輩既人
總會有老夫老妻過唔到七年之癢 十年之約
無需要怪你自己 你已經做得好好

笑死

成班雞蟲入黎做道德塔里班話人叫雞唔岩

如果係好似上面班人咁講到幾多雞蟲
咁樓主無論做得幾好 班臭尻都係會出去叫雞

分手，大家都舒服。

只係世界未必如你想像，男人既現實同女人既幻想總係有距離，或者每個人都覺得自己好好彩，最後只發現自己永遠都係每星期買廿蚊電腦飛既散仔

你冇囡

收皮啦十年都唔肯俾條仔屌又唔俾佢出去搵食
你自唔自私D呀

女既係臭雞 男既去叫雞

雞蟲出曬黎

樓主 我都係 我係咪好犯賤
我一齊左八年 都好痛

係連登既世界入面 女人就是原罪
樓主您應該去beauty exchange開po

呢d男人假到仆街，偏偏女人buy

條條雞蟲都係咁架啦
唔通兜口兜面同條女講我會叫雞咩

真係會誠實都叫似番個男人

識玩

又唔好燒埋冇女叫雞果班

其實樓上叫樓主飛仔班女真係天真過天嬌。你肯定自己條仔冇叫過？話你知十個九個叫，男人的本性⋯和尚神父都有性慾啦。冇睇新聞？

除左一齊左十年之外冇其他背景交代

可唔可以唔好再散播啲十個男人九個滾嘅言論？
呢啲只不過係你啲死雞蟲群埋啲死雞蟲所得出嘅假像
成日話咩出度嚟做嘢發覺好多人叫雞
都唔撚知你地返乜工

一句有性慾大晒咩 班男人可唔可以反省下點解自己咁仆街

男人有女叫雞攞正牌 正常男人
女人做乜都係臭雞

D小朋友唔識野又會以為叫雞係真男人既表現
D拍緊拖既仔又有藉口同條女講自己叫雞好平常

冇女叫雞但將來溝女唔誠實交代嘅都一樣
都唔知會惹埋咩性病

真係有女會咁白痴問呢D問題

仲ON9過問你同EX 玩過咩花式

雞蟲意圖同化所有男人嘅on9言論

講到唔叫雞就係唔成熟、未拍過拖、係小朋友

雞蟲係好多，但唔叫雞嘅男人都仲有一部份

同戀愛史無關

係驚惹到病比人姐

叫開雞都唔方乾淨啦

都有分好撚勇敢+ 錢唔戴套ge
同
都係著番件雨衣小心駛得萬年船ge

拍左十年先知佢叫雞 傻的嗎

有乜分別，咪又係雞蟲

唔通條女以前做過雞我又唔介意咩

心有條刺事小，有機會惹到病事大

女朋友 老婆就性同愛係同一個個體
叫雞揾SP就性同愛係分開

頂佢地唔撚順
其他佢地只係合理化自己嘅行為

唔止合理化，直頭怪埋落女人到

不過呢班雞蟲都係得上連登嘅時候先咁口響 現實一樣私私縮縮左瞞右瞞

下！叫雞之嘛，使唔使嗌生嗌死呀，好過出面收埋第二件啦

班柒頭未屌過女發毒瘟姐

佢去叫雞你冇責任？檢討下啦臭雞

咪撚同我講去買球拍打波

下！樓價貴到買 唔起之嘛，使唔使嗌生嗌死呀，好過非洲嗰班飯都無得飯啦

你又唔係妓女替代品 既然你替代唔到妓女，佢咪去玩囉 除非你認你替代到妓女

有無巴打等陣上青樓？（25）

青樓post開到25 啦，二萬五個post 你話多人叫雞定少人叫？

信我，飛咗呢個將來嗰個都一定叫

絲 求真心答案
乜男人叫雞真係好正常好普遍？
想像唔到身邊嗰個
諗吓都好心痛

十年無屌過
係真唔係呀

同意啊
但free咩lunch 咁講即係覺得條女同你搞係好洩底je
有時覺得某啲男權思想根本係踩緊男人價值

雖然我係les完全唔駛面對男友叫雞呢啲問題
但照樣睇唔起雞蟲

比錢先有女同自己搞野 仲好可能惹病
邊有人廢/蠢到咁
自己都睇唔起自己啦
認定自己一世溝唔到女嘅另計

係幾普遍，但唔係班雞蟲講到十個有九個都去滾咁

你自己睇下啦
如果有圖都唔信？
你自己企下富士對面
一分鐘有幾多男人上上落落
唔好同我講去登上富士山買球拍

叫雞只係其中一個方法，當然唔叫雞既大有人在，識好多好忠直，但出去飲完酒就搵下場

的確好多男人都叫過雞
呢層無樣睇
會叫既男人就會叫
唔會叫既班fd點撩都唔會叫

利申 唔叫雞

十個男人九個叫雞 淨低個個就唸緊
其實係咪大部分嘅男人都咁做嘅時間 就可以叫人地接受同值得原諒呢？
假設大部分嘅女人都係會偷食就算有老公或者男友 咁係咪應該男人要接受佢地被正常化嘅行為，並且要因而接受同原諒條女？

其實好簡單...
搞清楚男友叫雞既源頭就搵到下一步點做

1,如果係你長期拒絕SEX 的話 只可以講佢錯唔哂 (你都冇錯)
不過係大家想要既野唔同 依個情況我覺得係可原諒既

2, 你已經好好配合,, 但都滿足唔到佢性慾的話 就分手啦
依種人天係養唔熟 簡單D講佢係野心動物 但你硬要將佢變做寵物,總有一日你會受傷

佢鳩痕 但你閪唔痕
就係咁簡單

唔係一定要接受同原諒
接受唔到好應該分手
我只係道出事實
就算呢次分手 下個男友都有機會叫過雞
呢個社會係好黑暗架

咁你搵交友APP係為咗識真心朋友?

都係個句 所以如果大部人都做嘅野 就可以被合理化個行為 唔應該受到責罵？應該尊重大部分人嘅文化，而唔係對與錯之間？即使你覺得係唔啱嘅行為都應該接受，接受唔到就係你自己有問題，要怪就怪自己忍耐能力唔夠高，做得唔夠好包容唔同另一半做出令你傷心嘅行為。

我講緊正常情侶性生活wor
大緊肚 有病係special case la

你唔俾SEX 男方既同時 , 你自己都一樣係自私冇諗個對方
1個月FINE, 2-3個月FINE 但半年,一年,長期拒絕的話 你俾人飛/ 背叛你唔可以怪哂人

我上面都講左
如果係你長期拒絕SEX 的話 只可以講佢錯唔哂 (你都冇錯)
係兩邊都冇錯,, 只不過係大家想要既野唔同

性愛係情侶關係既其中一樣重要元素要相方負出去balance
唔好同我講話咩大撚把人都可以無性關係
我肯撚定只係全世界入面既小數
生物學角度睇都係從來兩性關係係同Sex拉唔開關係

你搞錯樣嘢

如果女方長期拒絕SEX 的話，男方可以分手慕就兩方都冇錯

但私自瞞住對方去叫雞又繼續一齊就絕對大錯特錯

係應該責駡。不過應該同時認清事實，一係永遠單身，再搵個第二個都會叫雞。唔好同我講實有人唔叫，我講緊幾大機會

唔通明知係屎都擺落口咩，先唔講忠貞同道德層面，起碼唔應該冒住惹性病嘅風險啦逼自己接受男人叫雞，我係女人老虎蟹都慢慢搵個正常男人好過

唔好又黎呢種講到99.9%嘅男人都會叫雞嘅論調

借倪匡早前受訪的說話一用：

○在外國，家長帶兒子去召妓的情況是很普遍的。香港就很難普及，所以AV市場就蓬勃起來。
●看AV又怎能跟實際相比呢？這個間題我提出過很多次了，有次黃霑在我身邊，討論起來他不斷點頭稱好。

○現在的社會觀念太陳舊了嗎？
●這是古今文化觀念不同所至。如法國的大仲馬，生活非常靡爛，情婦多得數不了；中國的溫庭筠，有詞題為《菩薩蠻》，也說喜歡流連色情場所。古代的煙花之地，皇帝也會去啊……宋徽宗、李後主等都去，道光更玩到生花柳呢，哈哈……

○現代人反而更保守？
●是的！記得從前黃霑在電台接受訪問，忽然間他說自己也曾經召妓，那女記者大聲疾呼：「嘩！霑叔，你嫖妓？」黃霑被她嚇傻了便說：「嫖妓又有甚麼驚奇呢？你父親也有，不信你去問問他吧！哈哈……」

○女人永遠無法明白男人為甚麼要去嫖妓？
●其實女人對男人並不了解，尤其是現代女性，更是一知半解，總是說男人對她們不忠。其實「忠」字最不通，「忠」字只在主奴關係中出現。夫妻關係並不存在「忠」字，只存在「愛」字。

幾歲 唔買玩具比你特登激嬲媽咪？

連登個post開先過鄉土

點性暗示？留名學野

姐係你唔係大鳩 你條女可以去叫鴨？

污糟到

肉體出軌可以？
你條女去搵sp都唔係精神出軌

十年啦 咁耐以黎佢都係咁
比多一年佢會改咩
唔好連個一年都浪費比佢
及早斬纜最好

你可以去第二間食

我冇話肉體出軌可唔可以。
sp唔係精神出軌。

有另一半去叫雞當然唔應該
但樓主一直迴避有無同男友搞
唔係要描述到av情節咁
大約幾耐一次都唔過份啦

就好似超市偷野食
係因為幾日無錢食野，定係貪玩已經差好遠
上得來講清楚各位巴絲打可以更客觀評理

廿尾唔算大，唔使咁擔心
肯拍十年拖換角度睇都係對感情認真姐

你唔係處嘅咪又係比人上過

所以我就話你知
無論肉體定精神出軌都唔可以

點解要同出軌2揀1
我就會寧願分手

食仔
THIS

無人逼你都唔想
假設樓豬真係咁
你可以選擇分手 而唔係去叫雞

可能樓主其他野都好好只係性方面滿足唔到條仔
咁條仔咪唔分手偷偷出去叫雞兩全其美

叫雞＝偷食機會下降
你仲想點

佢就兩全其美
咁樓豬呢？
自私撚

以前以為d仆街爛賭既人先會叫雞，但出左黎做野先知好多男人都會
身邊好多成左家立哂室既都會約埋上去叫雞
好驚第時老公都會咁 防唔到唔好比我知就得

自己兩全其美到咪得

其實咩人就會識咩老公 圈子唔同
呢度好多人都自己所見 就係社會都係咁

叫佢帶埋樓主一齊叫雞
隻雞訓係樓主上面比你條仔屌到呻淫
跟住隻雞就kiss樓主粒Lin,玩樓主對波，咬樓主耳仔

轉頭轉體位，樓主條仔除套，打真軍屌樓主，隻雞就繼續玩樓主對波，捉住樓主對腳/手，等你條仔屌入d屌深d。隻雞仲可以推條仔個patpat，幫手狗速加力屌樓主，或者奶埋條仔個屎眼

最後樓主條仔射哂入樓主到，當你地抱埋一齊個陣，隻雞可以退場去拎紙巾、水，幫樓主清潔返個閪，幫條仔含乾淨

諗起都爽YY

點解？

咩點解
個人既價值觀
任何既出軌已經係對段關係既背叛同不忠
當然你可以接受條女搵sp無精神出軌 又唔係我條女

十個男人九個滾
所以揀女人算啦

你一年老過到年仲想點
唔係話背住條女叫雞係岩，但係唔該唔好拎自己應份要做既野去同人地的長處比較

搵女朋友唔失禮自己係應份，失禮果的晨早飛左。
你真係要比既，就比下你係張床上面既表演如何

十年就因為咁既原因就直接分手? 都幾狠下

可能十年前未識你已經叫緊雞呢

接受唔到咪分手囉! 痛乜撚嘢!
叫得就肯定唔止一次. 十年嚟你先發現.
咁你都要驗下眼.

唔食野會死
佢唔搵個肉體黎扑會死?
就算伴侶連飛機都唔比佢打
佢幾時都有得選擇唔拍落去

出軌都算
大大方方認份人自私唔得? 仲要拎貞節牌坊

拋棄佢啦